9-11號和你飛入機場一定要夠多人！！！！！！！！！！！！

機場係和理非主場。因為勇武兄弟唔可以衝擊機場既關係。只有人多先夠震撼！！！！求下大家，我地個日入到去乜都唔洗做，剩係坐/企，就好舒服。要多人到行都行唔到！！！！！！

推

入黎一齊坐下嘆下冷氣